HKG 第一個SAMSUNG集中討論區

其實呢排***都做得幾好
S7半年前機皇 到依家電量/相機都係王者
影相方面 相比起IPHONE甚至更好
角度更WIDE 光圈更加大

雖然NOTE系係柒左 但係無可奈何***都仲有好多人用
至少S7到目前為止都算係機皇

希望係LIHKG呢到有個SAMSUNG區
可以傾下*** 相信唔少拉登仔都有用***

利申: 小弟用S7 8890

bomb

回收左啦

lihkg 第一個軍事post

不過我覺得S7個MON易裂但唔易花

之前由1米高跌落地 面落地先
當時見到都心知不妙 仲要用緊薄身硬殼
點知真係碎左 玻璃MON貼都碎埋
上到去***整 有保養當冇保養睇 仲要俾檢查費 整左150+840蚊
不過好快三個鐘拎得翻機

依家直頭裸跑MON算 但係跑左一個月都未花過

Samsung galaxy s7 港行

硬係覺得電力無出面講到咁屈機 (都夠用一日嘅)
相機影相有微微變形，女朋友成日話影到佢肥咗少少
( 用部舊嘅 LG G2 影張對比過，真係有少少分別)

無乜其他投訴，幾好用

電量自從NOTE7推出左之後就差左
應該俾***係software搞柒左S7 推NOTE7
相機你唔好俾你女女企邊位應該冇事
太wide搞到咁 我都成日俾人屌

用過note7 一個月，其實真係一部好機

依家轉返用iphone 7+

用緊s7

Boom

有冇玩緊c7既巴打 覺得好唔好用

拉登

用緊 薄同大電

C7勁撚多BUG
鏡頭差,WIFI連線有問題,藍芽自斷 玩左幾日就拎去放左

唔爆炸的話S7/Note 7真係唔錯嘅，重點係唔爆炸的話。

咁如果買三叔係未買s7係最好

S7冇咁易既

期待Nexus/其他Android手機排子既討論區
梨伸：雙修

原來已有 自

第一個爆炸post💥💥💥💥💥💥💥💥

明明無咗 Note 7 ，點解 S7 nougat 仲係咁耐

可能CHUR緊S8
不過冇錢換

係

S7玩左大半年仲係***旗艦
我諗三叔都唔敢搞柒S7既Software既 唔通想全家品牌全線收皮咩

有無人由 iPhone 6 轉 S7 , 電同影相有無好太改進。
老婆話iPhone 6 粒電打柴，想送部 S7 比佢

boom

我心大心細想買S7 想左半年..
好驚粒電半日就無
部機愈RUN愈疾
(S3 苦主有陰影)

s7 行8890 是無敵的

四千樓下,細機行貨首選

Sofar用左半年多啲 到依家都冇咩病痛
依家好少真係Feel到愈用愈Lag
話曬4gb ram os幾廢都頂到

垃圾公司永不錄用

換電咪得囉 $250

S7有冇得唔更新？ 成日提更新好煩

An. 7.0 SAMSUNG S7

S7用家表示：等爆炸上報換電話

你係咪好憎你老婆

水貨美版s820 s7舊電唔係幾耐用 。
其他都ok

老母用緊 a9
幾好

s7 8890揮手
唔爆既話世界級